新加坡：與香港免檢安排「旅遊氣泡」如期執行 惟旅客抵埗後須需接受測試並隔離6-8小時等候結果

新加坡：香港「旅遊氣泡」旅客抵埗需接受檢測

新加坡民航局表示明日將如期落實與香港之間的「航空旅遊氣泡」，但由於香港可能已出現第四波疫情，因此將要求抵達新加坡的旅客在機場接受新冠病毒檢測，旅客必須在酒店或住所隔離，等待檢測報告，約需時六到八個小時。也須從機場搭乘私人交通、的士或私召車到已申報的住處。檢測明日至下星期六免費，之後開始收取196新加坡元，折合約1100多港元的費用。

根據香港及新加坡的協議，只要任何一地在7日內，平均每天出現超過5宗無關聯病例，「旅遊氣泡」就會暫停兩星期。另外，新加坡即日起，要求入境前14日內到過日本及馬來西亞的人，要到指定設施隔離。新加坡總理李顯龍在亞太經合組織會議，呼籲各成員與新加坡接觸，安全重啟跨境旅遊。

原文網址：

垃圾國家你去埋我個份
新加坡本身都冇咩好玩

香港與新加坡建立的「航空旅遊氣泡」，首班專屬航班明日啟航，新加坡當局表示，由於香港可能已經出現第四波疫情，將要求抵達當地的旅客接受新型冠狀病毒檢測。

新加坡民航局表示，為了給時間乘客適應新措施，當局在計劃實行的首個星期，即明日至11月28日，提供免費檢測，之後就會收取196新加坡元，折合約1100多港元。

新加坡交通部長表示，如果未來3天，香港出現超過22宗源頭不明個案，會暫停旅遊氣泡。

今日都爆硬22單

要隔離就唔叫旅遊氣泡

隔離6-8 小時
呢個餘興節目咁有創意呀

好快d源頭不明既個案會消失晒